我睇返而家流出嘅消息 我估計半個湖北醫療系統崩潰左

睇返湖北省封城時間(交通管制措施)
2020-01-23
1000武漢封城
1120鄂州封城
2020-01-24
0000赤壁 黃岡 枝江 仙桃封城

跟住再睇而家湖北市唔再公報狀況

武漢市衛建委決定不再公布最新武漢肺炎狀況

武漢醫院巳爆棚

有片：武漢肺炎病患橫屍街頭實況！

東方：傳警隊有人中武漢肺炎(唔關武漢事)

再睇多個新聞

就咁睇呢D消息醫療已經崩潰左
行行下丁左嘅有 (因為你死前都可以冇嘜病症)
醫院又迫爆曬係咁咳
已經爆曬冇話醫 你想做test 都冇人手做 分分鐘醫生都中左
所謂"為人民服務"嘅共產黨用軍隊直接封曬所有出路(冇起牆)

而當我再估計 湖北好快會入左無政府狀態
初期有疑似病例中共為左面子而講大話封鎖隱瞞
而家先封湖北 我心中一定而家全國都係

特區政府又係為左完成政治任務同政治正確咩都唔理
嘜撚野等爆左先諗封邊境呢D廢話 到時變撚左第二個武漢

無政府狀態
坦克車

似全個多啲喎

都就死 仲咩坦克車

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

致命一樣(好似)
傳染勁過沙士幾倍
潛伏期長過沙士
到驗到中左or 死左 都可以冇嘜病症

我淨知咁多有錯屌細力D

11月尾當年做野最多放棄成個武漢

而家玩到咁 你炸左成個湖北都冇用

根本咩都唔知，大陸都唔肯公布真正數據

好興奮 好想支爆
爆得成既話 我亦唔介意陪葬

應該準備餓死佢地
有人走佬就解放軍一鎗一件

我覺得勁過沙士幾十倍

睇新聞 只可以答你 你經過武漢都100%中

等第三波湖北以外地區爆發就gg了

諗緊買唔買機票聽日走佬

天滅中共 全黨死清光

而家河北都中埋

[死一半GiNa肺炎] 河北省確診兩宗，死一件

連死亡率都唔知仲洗玩

咁真係支爆 (係全族死清光果隻)

病毒在高溫情況下不能生存火藥治病

英雄，所見略同

你想知其話最好去照肺, 瀨左野個肺會花曬,即刻睇到, 不過要幾百-1千蚊

走啦！遠離支那保平安。

有得走好走

Twitter 上面見到武漢肺炎絕密錄音

突發！支那武漢醫療系統完全崩潰

呢排比較得閒係度自我FF啫

中共而家係咪放棄湖北

邊個入去揸 係都係果班人搶坦克揸出黎闖條生路

走去西藏無事

到時終於全民勇武
香港人橫死掂死
無野好驚

中共到最後真係頂唔住，我覺得佢徹底放棄湖北省係極有可能

第二第三個嚴重既地方係廣東同北京

武漢係一線城市 都要咁樣生化危機式應對

想像唔到廣東北京都失控會點

一年咁多軍費買子彈，依家用得著啦，邊個夠膽出城就開槍

上次唔係過年同冇唔出聲咁耐

香港唔封關 廣東深圳一爆就玩完

The Divisons全境封鎖

難度唔係封死湖北 共產黨炸咗湖北都得添
問題係其他城市中咗招嘅生番 點樣令佢哋唔好再傳出去

所以只係得返起義一途。

其實睇返個疫情真係好嚴重，今次唔係講笑，希望大家唔好玩膠，認真對待

up

下一波爆發最有可能喺上海、廣州
再下一波就深圳、北京
大家估下習仔會唔會直接敗走中國走左去第二個國家坐鎮指揮
順帶一提：依家習仔同李克強頭兩把交椅都唔係北京唔知走撚左去邊個省

拎錢去叫雞好過 反正都冇得醫

其實我哋係咪要準備自行封關 靠個政府死撚緊

湖北係省，唔係市

嗰個屄post個樓主同堆兒登仔中文都唔識。市唔報，要改到省報，你就連湖北講做市都夠膽死

上海應該都嚴重
班人著草應該係經合肥->南京->無錫->上海咁去

[港人自救]民間資訊中心

完全同意
真係應該即刻做嘢
唔理和平好激進好
一定要逼個關口摺埋

咁樣死仲大鑊，啲病毒四圍飄，死更多人

估唔到湖北會係革命爆發第一地 而家就斷網封城 遲下連水糧都斷埋你話唔造反都唔得

03年交通未有咁發達
人口未破13億
春運得18.19億人次
互聯網未發達無咩料可以爆

咁武漢果千萬人全中啦, 加上一月中春運開始應該全國爆晒

我覺得傳染性有D煲大

29號三罷

應該係等緊武漢入面既人黎一場真．暴動，到時再封網然後解放軍即刻舉槍，一槍一件咁樣

奇怪既係班軍人好似都無全身防護裝，呢下先好笑

其實上海北京應該都.....

今次勁好多
以前未有高鐵

根本就知道已經完全無法控制，索性封城，當死亡率10%，到城內所有人中晒一個月後都仲有9成人存活，存活嘅人都有抗體，死幾千萬人換取十幾億人嘅安全同中共權力穩定，支那絕對做得出。嚟緊支那抗疫模式將唔會係醫院提供醫療，而係老解進行大範圍封鎖。

Push

估唔到咁快天滅中共我好感動

唔係半個 係全部玩撚完左

最後一步搵老解屠城
全城清洗

過左件事大家繼續稱讚黨既偉大

好快忘記

民怨癲起上黎，咬實中央，真係政權危危乎架，橫惦都死，同老解攬住一齊死

比著你 見到都會讚啦

單單一個城就話啫 而家上海北京廣州深圳好大機會係第三波大爆發係咪又要屠城

武漢雞?

鎖國指日可待

因為極有可能係空氣傳播，支那最核心既繼續隱瞞冇講

是但啦 好快手渣咁多公仔紙都冇用

個個話愛國 大難臨頭各自飛

理撚得你死 自己命仔緊要

根本成個中國人都冇國家 民族意識

去到呢個位個個高高在上既官都拎住外國護照走佬

得返一大班on鳩愛國人等死

可悲既(國家）如果真係勁過上次sars 中共真係直接收皮啦唔該

點解唔用大數據做病原檢測呢

武昌起義你估流嘅

佢地首選一定係走去上海北京
之後先到深圳同廣州
認真答你香港係好撚多湖北雞
香港既旺區真係唔好去 可免則免
香港一定要閉關，取消自由行，少d去公廁

上海人民屌晒鬼

所以一定要閉關架啦
成敗就真係睇呢次擺工
唔好再講咩道德

陳嘉佩
海怡半島

我地唯有用佢政治正確呢樣野
引導佢將武裝力量用喺阻入關果度？

上萬人感染 報就報600

推

符合國情

自然會有其他軍人處理佢地

如果唔係點會封鎖一個過千萬人口既市

有道理

cctv都潑髒水
睇黎雜種正式割蓆
一切都係地方政府既錯
呢單野應該有排燒

目的地都要簡偏啲 到時成機大陸人 都照死架

大陸人經常話自己有錢，
可以用錢買返條命架

封高鐵

話時話

放班武漢人黎我地就攬炒，係好事

一定係今次

好邪

係咪清朝詛咒

宜家係要炸撚咗個中國先搞得掂。

解放軍中部軍區已經調左5000民警維穩
人民日報仲報導症醫護寫「請戰書」自願入重症病房

數字肯定比官方公布多100倍
你打定呢個數無壞

醫又唔係無得醫概
不過醫完之後變生骨灰

沙士都未封廣州
武漢係湖北省會
仲有武漢通九省

不過樓主個意思無錯概
湖北省都差唔多頂唔住

上海出緊個案

同埋大陸好少會列為「確診」
一「確診」就係公費醫療
即使有人死左都會用另一個病去隱瞞

所以如果連軍警都撒出武漢市內
咁可以99%肯定一定壓唔到

之前好似有個post話有預言講中國2020滅亡定點

呢d野割黎有撚用咩

咁多年如果共賊搞得掂洗咩封城？我咁大個人第一次見中共封城，一定係仲嚴重過Chernobyl 嘅事故先封。我每次見到D大陸人就覺得佢哋似中輻射毒咁，自己已經係核幅射源頭，自己死都算啦，仲要無差別害死香港人。

今次一定係嚴重到難以想像先封城，香港政府仲要不作為！對住個一個正常人都冇嘅政府真係好嬲，悲憤！

悲憤！

其實大家好似對封城冇乜概念

根本係好撚大件事

武漢有成千萬人，封城係打仗都未必會咁做

點會無用？
英明既主席完美無瑕 點可以搞到封城咁大鑊
攬上身倒台都有份

其實春運好早就開始左
最早走既係學生
大陸年假好長
如果病毒變左幾次
咁最初既帶去其他省份可能無咁勁
呢個係類似開六合彩既事件
反正潛服終有時
未來一星期就看看會否全大陸遍地開花啦
武漢連姓管既都話驚
我諗要 RIP
反正我地永遠會知真正死左幾多人
佢地連診都唔確
更何況死左既人？

仲唔暴動推翻政權，真係奴性太重

武漢作為湖北省會 中部第一大城
以支那咁愛面子都要玩到封城
肯定入面已經去到好撚嚴重既階段

Booom

當年香港人有事都係乖乖地留返喺度，今日支那人係明知自己有病都周圍走

冇錯，真係好大件事先封城，係近七十年嚟第一次因病封城。而家D病毒一定好似練毒咁係武漢入面不停進化，更強大

最正係撞著春運
所有人要返鄉下過年
平時日子流量細或者仲追蹤到
呢家流量咁大而且好多人住鄉下
間接將病毒傳播去每個角落
一個月前香港人都警覺到
係支支唔當一回事

而家既醫院係一個大疫區，最尾結果可以想似到所有醫生護士同無中招既病人都會中武漢肺炎

一定今次勁d
以前強國交通咁屎，依加膠鐵飛機快速輸出人型冇腦病毒

依家隻菌可以由眼入到你全身 唔再係沙士經呼吸道傳染

因為個個街市太撚多野生動物 啲病毒一直由唔同動物身上演化再到下一隻就會變到好難搵到單一宿主

武漢有冇核電, racoon city...

核電係曬沿海城市

好多支那人比醫院彈鐘返屋企等死，全家攬炒感染冚家剷

True, 好似要有海水冷卻先起到核電廠

唔好 支那人賤命一條 唔值得

沙士reproduction rate係1:3
武漢係1:1.4-2.5
暫時睇數據係沙士傳染性高啲

宜家驚個位係潛伏期病患走撚哂去中國各地

你估得太保守
應該崩潰晒先岩

問題係街上面都仲係有人唔戴口罩！
特別係成日有病既廢老！

但如果件事控制喺區域性，connect唔到其他省份嘅話，影響力就低好多（有好多柒頭仲係講緊信政府）

封千萬人嘅城 已經係災難級

睇公佈既數字，死亡率低過Sars (~10%) , 武漢大約3%. 但今次天時地利令武漢肺炎傳播快過sars 好多。

支國網友話26個鐘無更新了 應該更耐

又圍城

湖北圍城

「突發」武漢革命在即！多家醫院繞過市政府向民間招收物資

中共中央已放棄武漢

唔係淨係睇呢樣
03年冇高鐵,人口流動性亦都低好多
依家支共玩大融合, 係咁促進各省人民交流

人口流動個數一定比03年多幾十倍
支那寶/微信支付/中移動,聯通,中国電信一定有數據睇到d人既流動方向,數量

而且今次武漢肺炎未必有明顯病徵

支爆！

真點為國捐軀

直接戰機啦，快靚正
支國咁撚多奸20奸16

炮彈火藥可以殺菌：

大數據凈係監視
用黎做病原檢測又要去外國抄

中央割，病毒唔會同你割

今朝睇返就黎成個湖北都封鎖

核平武漢

阻止未死果D出逃.

今次.
大陸上次都未玩到要封城.

一定好多中國人走左去外地, 你睇法國果條女, she is not alone.
中國之後係亞洲, 然後係全球.